買700根本有買貴冇買錯！

琴日叫左你地all in架啦，借財仔貴利
容咩易借＄，日日咁多3字頭電話
又唔聽人講屌

有冇人strong hold